（求泛民同佢打手答下我）其實泛民係美港交流會有冇同美國提及香港人要普選？？

【明報專訊】行政會議召集人陳智思，行會成員張國鈞、葉劉淑儀、廖長江，以及3名泛民立法會議員莫乃光、梁繼昌和譚文豪，應邀到美國出席由美國非政府組織World Affairs Council主持的「美港交流會」，各人於當地時間昨日討論去年通過的《香港人權與民主法案》，美國國務院5月將公布首份香港報告。民主派昨發新聞稿，其中莫乃光要求美方在報告中需加入前瞻要求，如警告港府在未來選舉不能再以「政治審查」取消候選人資格。

張國鈞籲華府懸崖勒馬
《法案》通過後，美國國務卿將每年審視香港自治情况，決定是否繼續給予特殊地位，以及授權華府可制裁侵害香港人權者。張國鈞在facebook匯報會議情况，稱美國政界通過《法案》是因對香港有很多誤解，並說泛民恐嚇要向美方提出把香港官員和公務員放入制裁名單，令他們工作「縛手縛腳」，會破壞香港高度自治，冀美方懸崖勒馬。

3名泛民議員關注《法案》啟動機制，認為應盡快公布執行細節，讓港人有正式途徑提供證據。梁繼昌引述美國國務院代表再次向港人保證，《法案》中已有條文保障所有受政治檢控的港人，美國駐港領事亦重申絕不會以此為由拒絕批出美國簽證。

------------------------
早係1月幾既時候，我響應連登巴打呼籲，一人一封電郵寄去泛民，結果得公民黨覆我。

我先唔理你哋唔覆同HEA鳩我，但我想問下有唔少人係你哋泛民FB同TWITTER留言要2020普選立法會，例如

民意係點你地好清楚啦。 你地話進攻功能組別我都唔理你，最低限度你都畀我知道你有冇同美國嗰邊講香港人2020要普選立法會。

一國兩制運作良好

你地出一句聲，好過我哋無名小卒講100句話。

班大金主要求佢地同美國講一國兩制運作良好既話, 佢地敢唔講咩?